tvb幾時拍套游生vs馬神

兩大高佬各出奇謀要贏對方，喺過程萌生兄弟之情

拍套雲加傳 比游生做雲加仲好啦

#1
好味檸檬茶
•
10 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

馬神

天天天

劇名：雙城奇謀